發現有比觀星筆更攻擊性既武器！

鉛筆先係最強武器

John wick 以行動證明過書本係人類最好嘅武器